曹星如負傷都可以高分過河野，你地點解釋？

傷住打，有哂弱點比河野瞄住打，視力受損，都一致68:66 ，你地點解釋？如果rex好番仲得了？

睇咁睇全盛星如應該3回合ko井上

重賽啦所以

rex都話痛到想投降，痛到咁都高分過對手，只會顯得佢比對手更強大

乜而家打曬12個回合啦咩